每次同女友嘈交 就想糟蹋自己

想去做ptbf 整污糟自己
要佢內疚同後悔

如果你唔係咁對我 。 我唔洗出去做啦
死八婆！

去做gay佬比人屌下屎忽會唔會污糟D

因住你女朋友唔要你

其實係你自己想做姐 唔好賴落女朋友到啦

不是我係想睇佢為我 傷心欲絕 痛哭流涕的樣子

你咁樣係唔會令到佢傷心架喎只會俾左理由佢飛到你

我要點做

會窮😭

你肯定自己有生意？

想用窮黎糟蹋自己

On9，同女人嘈交一定會輸已經係宇宙定律。